有冇90-93既巴絲入黎吹兩句？

1001要開post喎青

唔係就走？

大雨到邊度都唔想去

留名

係呀 但都仲係感覺好攰
佢地係ig站係道德高地咁諷刺

我都係 係屋企hea

hea

點解要add同事ig？wtsapps己經夠晒了，真係好熟既都係離左職先add吧。

我直頭瞓埋個晏覺

大雨到醒哂 仲諗住訓多陣

我本身無ig 都係佢地叫我開
我諗住成個ig唔要了

我呢邊而家停左雨

係屋企打左成日機
贏得一場

梳 我又訓左

你地工餘時間會做d咩，除左係屋企頹之外？

去做尖
不過岩岩醒 好攰唔想做

自己去睇展覽

啱啱游完水焗完桑拿
爽

睇戲

清
你係唔係做完尖

睇動畫睇戲 係屋企做下運動

去左澳門玩

你就好

個fd搵到平套票
一千蚊來回船飛加酒店
間酒店仲要係質素好好

我都係煲劇打機行街

咪又係凌晨

做咩呀

有男有女啦

點解deliveroo 無得幫我係超市買野送俾我

成日都係咁架啦

第一日通常都冇咩野做

下次唔好啦

做運動，食飯

轉左行？

女人堆真係好煩

無計啦

佢地仲要cap番以前一齊燒野食踩單車d相話我變左

出年去希臘土耳其 好興奮

返到香港

臨上機前三個鐘先唔見手機，雖然本身都準備換，但都係唔開心……
摺一排先

係香港我寧願對電腦好過對人

下 咁有無back up

今晚 我哋都係克羅地亞人

係hotel唔見?

唔係呀，想去機場之前去買甜品，開google map搵兩間好出名既甜品店take away
咁一袋二袋拎住去搭地鐵既時候就發現唔見左

下 jm9

返黎介紹下Greece唔該

真係轉行

好煩
唉仲要諗辭工果陣又無pt做 唉

小心啲嘛

再算啦
呢啲公司早走早著

辭職果陣仲要話我都要同你講唔好意思 對唔住 我無機會再教好你
一世記住佢

好呀 我諗住12月就訂定機票酒店 會平d

我記得你有講過
真係賤到呢

我而家都唔俾面 鍾意就痾屎痾尿
按章工作 慢慢黎
一樣野分幾次去拎

未夠鐘就執定野
1729就企定係打卡機收工

上水

hi

老細問我淨低2日大假幾時放同佢講
我諗緊好唔好話換錢算

如果放我想20 21號
19我half off
22星期日
23我本身又off

返工好撚忙

唔知佢肯唔肯 要deal

咁鬼快手

毒j mon post秒回

唔知咩歌

又係喎 之前我有睇佢演唱會

拍拖都話自己毒丁

拍拖都有時間毒架
係房到hea咋

有無買蘇黎世保險?
可以即claim 電話

三上由亞

吹

我係到睇緊文章學影相 男朋友俾左部相機我玩

馬克龍都黎埋

相機又係無底深潭黎

我第一次唔係用傻瓜機 完全唔知發生咩事

你識用就開始追更好，我就係跌左落去
另一個潭就係車

車都燒左我好多錢

我仲未有錢可以燒

我仲要兩部

無底洞 個個月都唔知點解會跌錢整呢整路

慘 養一部都好頭痕

唔捨得放嘛

月入幾多 先會買車

40K

廿歲已經40k

好輪假

做邊行

法國輸第二球膠到

屌

你唔錫車

好型

出年我以為意思係1, 2月

唔一 睇你玩咩車

睇完好眼訓了 終於放假可以訓晏啲

要整咁多野，我架05年車都仲keep得咁好

以前d人都唔見曬

我終於見到我男神

我指佢哋

要早半年先平

早晨

我幫佢扮靚架 我架全新0手

早
又開始奴工的一天

老闆今日唔係公司
hea住做野先

一早又兩杯咖啡

我買左藍十字，唔包

啱啱起身，食飽又想訓……

真係唔識

勁

唔關事啦買唔買車都係取捨，
搵20k照買又有，搵100k都計唔掂唔買又有，所以真係睇自己

岩岩起身已經想訓

好眼瞓啊

琴日睇到01:00,08:00返到office...

但買一部車,車租+油,at least 10k

難得放假，唔可以浪費！

訓先

乜撚車租
睇你咩區咩車，識好多人20k都冇添，
10k又太誇，但正常黎講未計買車5k走唔甩

租車位,返工車位,5K,屋企4K

10零k養車個啲唔會揸返工啦
佢地真係成份糧月月清

個人鐘意食
份糧去哂食牛扒

睇到半場
沖完個涼 出嚟已經4比1
都係訓算 沒睇到

去邊食開？我通常自己煮

有錢,好快有女

講開三文魚我雪櫃個個都未煮

搵幾多食幾多

搵幾多食更多

點解可以放假咁好

早d plan早d買 出發前幾個月先買貴好多

食少D果排就當減肥

我叫龍XX
食得飽果時係月頭
沒得食果時係月尾

好想去歐游放棄自己

我要搵返份養得掂自己既PT

長知識了

做到差少少唔記得食飯

咁chur？

炒散

好多嘢做
買咗六合彩未？

去啦 心情都好d

連續3日番工食m記 放假又食

去下,之後佑自己想做d咩,清醒下自己

快d放工就好 同男友一齊最開心

沒錢呀

好有甜甜地pic

working hoilday

都唔夠

我都差d唔記得左去買

一邊做一邊搵工

搵工冇可能咁快有,at least 2-3個月

好奇問下,大家做邊行?

之前做咗6months...悶到pk

悶就一定嫁啦
只係貪五天工作
合約沒OT
準時出糧

點解？ 從來唔買

一定騎牛搵馬

今期8000萬

繼續搵銀行定係跳出黎好

你呢？

過億都不了

不如咁講，如果係跳就趁早

股票行

人生贏家

倫敦金

點會...好悶

教我

那有咁多囡囡,好多auntie..

點睇小米

買咁少....唔洗睇la...

那有錢

你會見好多人玩到pk...如果唔是好多時間做preparation,唔好玩...做下定期,買2800個type

想月尾追多手

恒指公司在上周一小米上市首日收市後公布，小米獲快速納入恒生綜合指數，下周一（23/7）起生效，

仲等月底?

風暴消息?

李氏力場

係酒店訓完一晚好似有啲傷風

92 絲留名

你好

等收工時間

令我感覺自己好老

你做邊行先,有d行業唔是話自己一個人可以有一間whole company

正

有無巴絲已經結咗婚生咗仔？
近排發現另一半偷食，俾我揭發完鬧完交，都仲揾到張上星期四嘅酒店收據

另一半點explain先?

好細個先做到?過35會唔會有咁快手

嗰日佢同我講晏收工，影晒公司相，夜晚八點十左右話走 張收據係七點七係太子嘅一間酒店，簽埋名
佢話我”chow”佢嘢，所以唔會解釋

仲有一分鐘

呢次唔係佢第一次 上次俾我見到佢電話有book酒店record, 同張裸女相 個仔先兩個幾月大 唔知點好

咁冇計wo....even今次del contact...之後有囡都是會食,是個人的習性

收工

我宜家先25

影相 真係.....
有一次就有第二次
主要係你點睇
你覺得個男人出去偷食下 沒問題未沒問題
如果覺得佢唔得既 真係要諗下後路

6點先收

怕佢有咩病傳染俾我

你岩岩先生咗，冇咁快中。同埋你似是想因爲個BB接受佢偷食

如果唔係好似小性奴個單咁
要個男養
自己有能力既
帶埋個小朋友走啦

夠鐘走人

香港大把人單親啦
你自己屋企知唔知件事
如果你帶個小朋友返去佢地會咩反應？

咁既情況最緊要屋企人支持啫
有佢地你唔駛擔心咁多

頭先係屋企樓下撞到男朋友呀
我分左我飲緊杯珍珠奶茶佢飲

好開心 全日得呢樣野值得高興

講咗出嚟個心舒服好多

好難頂咩

跟隊

帶我入行

我成日做做下做冗員

下 咁大鑊

下 無野怕咩解釋

加油啦
有咩可以係到講架

這行好少靚女入行做trade,通常做sales/IR

咩叫IR

所以一次都唔好原諒 而家多左件點算

心虛先咁答

Investor relationship

Btw Kanté 真係好勁

加油你地拍住上

咁就放左第一日假

嘩 死gay佬

halt -h now

流鼻水流到on99咁

大家好

今日呀哥比人裁員 而加成屋都死氣沉沉咁 點算好
利申：飯都冇煮成家出去食 當時人唔係度

沖喜下，聽日快d搵工，太耐冇返工一定亂諗嘢，又會被公司壓價

通常冇返2-3年back testing,好易GG

你阿哥做邊行？

不如意事十常八九
關心下開解下
下份工會更好

Tbb

但係佢係個頹摺毒

佢唔會囉

傳說中既體育節目

可能係

咁呢啲野要靠佢自己喎

Now應該大量請人？唔洗怕

如何救一個頹摺毒於水心火熱之中
真心覺得我呀哥減左肥會係靚仔

無目標無動力好難架喎

Exact7ly
幾廿歲人女又冇工又冇 好撚sad

咁都要生活既
唔會你屋企養佢一世架嘛

反左面班同事朋友remove我出whatsapp gp
好唔俾面

仲要老豆老母退左休
希望佢生生性性

我都係上年年尾忽然黎減肥

隨心定有原因先

覺得無目標搵工好難

廿五歲的覺醒

反左面留係度都面阻阻啦

一直減緊

但洗唔洗咁 whatsapp icon都灰曬 del埋我contact

好 訓

佢quit妳有時重好過面矇矇自己quit既，叫做睇清楚斑八婆！

加油！

而家無曬霸氣

咁駁命

食自助餐？

你啲同事都算極品

屌唔覺意食得太多包類既野，然後發漲黎料

係

都走啦，理鳩佢

我男友梗係話我唔係我做錯人地點會咁
佢唔企我呢邊我總有d孤單

日日西口西面 上司又玩野

開始冇以前咁食得同埋吸收慢左

我減唔到 以前減好快

以前讀書實減得快
因為壓力好大

佢幾廿歲啦

我而家要好努力控制飲，又要日日舉鐵/aerobic

如果我瘋狂射波係咪好傻

啲人話al會瘦，瘦佢老母

瘋狂又唔好，淨揀佢最忙個陣

正所謂
趁佢病,攞佢命

我自己就認為做好自己本份
每日按章工作準時返去
準時收工，唔好做多比佢就夠
起碼過到自己個關人地又吹你唔脹

呢啲時候咁樣講又真係幾衰既

tbb 早應該resign
好pk 好搾壓

唔好

但係resign佢又唔會再搵工

但d同事西先慘 幾時bully到last day

佢話唔想我以後再俾人bully

好想喊出黎 番個工都咁辛苦

我都有

加油呀！

香港既天氣真係半夜先跑到步，十二點出去勁多人

射一日波調整心情
好幼稚 少少野就唔番工 但我真係覺得好難受

唔好咁講，唔通勉強自己就叫成熟咩

試過跑完瞓唔到

第二朝walkkng dead

當休息

下下揸頸就命 好撚辛苦

早晨
好撚攰

早

邊頭跑?

射完波,仲多人會話你

早晨
做乜今日特別多人等車架

早
腰背肩痛

個個都希望打風 應該係
所以早啲返

屌我都係

好眼訓！

射波時機太夾，會好明顯，然後圍內因為有左個敵人後，共同圍爐咁屌。
其實係公司入面做野好微妙，我試過克意同班（中女）同事唔熟，但反而都得罪左佢地，miss左佢地幾次gathering（後尾先知邊個唔去邊個就係敵人），基本上老細外出時，佢地都會行黎行去咁抽水：「呀？乜乜，佢啞架wo。」
但太熟既話又好麻煩，你有野做錯，上司同事都係要屌你，但變相大家都好痛苦，唔想破壞關係但又要鬧。
所以公司同事關係，係要磨練個分寸。

公司同事關係是一個好辛苦的topic

我公司d女人,在公司不停拍收縮水係面.....唔知想點,拍咗15mins....

Cls

塞到陷家剷

終於好天啦

多謝你講咁大堆野我聽今個月其實射第二次 唉
人既影響力真係好大

係喎
唔記得左打風
病到on99咁

我唔介意佢地唔同我做朋友
但點解要bully我咁樣

del contact,remove whatsapp gp
番工俾我既野就咁掉係我檯面 交待聲都無
放lunch成程黑面 俾完錢一支箭咁走曬

你返邊頭?

荃灣

打風打唔中香港

返工好悶

但點你唔轉工?因為你好難轉變大家同你的相處

28000好快冇....唔洗怕....

因為做哂,boss會給多好多workload你....base on這個theory...唔做咁多是令自己workload remain same level

我想問下如何set個框框?

我會add同職級個d

屌 插唔到圖
有個鎖頭果個

我今朝先同我fd話,中咗六合彩,放定存,80m...2%pa...1.6m interest per yr...真是好正

你可以睇下1357點玩....做下個reference..感覺上有少少相似

中左就係

好多時返工好好傾，但離左職幾年就同just know冇分別。唔係性格相投，有共同興趣的話，經營關係尤其費神。

寶礦力同咖啡 係唔係唔可以一齊飲
我岩岩飲完 宜家有啲暈

我已經遞左信

本來我地好好感情
我仲車過佢地遊車河

仲有幾多個星期先走？

10/8 last day

都半個幾月差唔多三個星期喎

係 好難捱
我男友淨係話做自己野咪得 但d口面好難睇嘛
出黎做野咁耐 都無人咁做過

當係一個試煉
點難睇難頂都要頂
始終無理由咁on9而家先補錢走架嘛

我明 sl已經no pay
係咪間間公司都係咁
以為全部後生女 會開開心心
點知玩中小學果套

有時女人係呢方面真係會麻煩啲

食飯未

仲有6分鐘

拎疊memo紙，由面到後寫晒今日變last day，每過一日就撕一張，心裡大叫：又過一日啦屌。
last day散水餅買夠2大餅消化餅。諗下呢d賤野會分下神。

食好少咩？

我覺得無正面衝突過 突然過左一晚就開始杯葛 係咪得女人先做得出

有同事本身想我買龍島

返工返到咁,好似好sad咁

這就是香港

所以扮病

唔平...個次我買東海堂,用咗$2000-.-

可能我個行囡囡主要是去揾錢,冇咁的時間和問題

我唔會 200有找最好

介紹我

你買唔夠到10件?

聖安娜啦

佢地要食好野 買cheap又唔食
其實我唔想買

買餅是一個好高深的問題....

唉到時先
一陣又唔知扮咩病

岩岩見完工宜家先食

我試過 之前有份工
有同事 唔係好熟但係要公事上交流
我last day 果時 佢係公事group 問我散水餅

屌
頭同胃痛到仆街，行路都辛苦

我係咪都要咁講

唉 介要番廿幾日工

返office執文件 執到唔想執

打唔打風我都放假
唔打最好 天氣好

我屌真係好痛

睇醫生

心情唔好 同男友親戚食飯表演唔好 男友嬲我
佢唔認 但我feel到佢嬲

香港人真係呢
最憎應酬飯

我係到講晦氣說話激9佢

激死佢
唔鍚自己條女

無人理

今日終於少野做

我唔想執野想走 不過我又要7點零先去cwb

成日係到煩未來
又係到幻想今晚中六合彩
幾時先會大
汁完野早D走好
唔係又好似黑貓咁多事非

男人不嬲都係收埋唔講
但我好易俾我女友睇得出

我成日都幻想自己中啦 唔好話多唔多寶
我隨時走得嫁啦 未執完之後要再返去執姐
只係執到唔想執 一把火燒哂佢最好

搵個紙皮箱一野放哂入去

再唔係咩都唔做
話全部都唔要

我都想 岩岩先執好左分類一疊疊
仲未filing返d有用既
之後仲要成間房d野pack好佢入箱 洗地毯

filing完有用既野就得

就咁做喇
在座各位都係垃圾
無謂再分

聽日先filing啦 file完pack箱 同事聽日都返黎一齊pack

佢先唔覺得我唔錫佢

我已經bookmark左office個a4紙皮箱for走佬用

屎忽痕走去睇醫生做埋婦科檢查
而家醫療卡cover唔曬喇

食完藥好撚眼訓

轉身射個三分波 走人
聽日先算 諗下幾點返好

唔係高級職員真係cover唔唒

訓下啦

我呢d低級職員 放sl都no pay
諗起就cheap間公司

你個名勁似我以前係高登識既一個巴打
佢話呢個字解cooper

未收工

輕輕鬆鬆又一日

我好驚到聽日

得啦自己搞得掂，同埋不SL

收工未

我都食左飯

同男朋友2個親戚同佢媽出去
每去一個地方我都要自己搭的士後join
佢架車坐得4個

其實我覺得好似搭單

咁撚on9

咁點解要帶你去

佢話咁架車係坐4個

當我係都要痴住

佢地到症衣廳先 原來得4個位
搞到我真係好似好乞人憎 哈

話唔舒服想返屋企抖好撚過啦
搞到你好似on99咁

我諗係我心情唔好

有膽就聽朝掛8號風球

放心，一定唔會

好想退休一排的

而家仲一齊緊？

再巴

求下佢掛啦

係呀 d親戚終於走

其實等resign可唔可以請no pay

恭喜

而家已經係最近香港

可以
不過佢都可以唔俾

六合彩 一注獨中
我

恭喜晒

有車位？

問緊

好波

我男朋友嬲撚到仆街
佢話知我唔開心 帶我見親戚朋友 我就西面
佢話覺得佢決定錯
話拍拖唔係2個人 話佢屋企人對我印象差 我地會好過？

話做唔成朋友同事咪算 但果d係佢屋企人

唉

why me

me too
but fake

唔開心架 其實我好窮

其實我知佢錫我
想我唔洗自己一個

我敢發誓平時我大體好多 唔會埋怨佢要陪屋企人而要我委屈下
但今日就係心情令我好唔大體
覺得佢唔係全程錫住我

但而家佢覺得我配合唔到 話我表現完全唔合格 佢好失望

唔理點得 有你地我無咁寂莫
其實本身食完飯散ban
佢仲肯陪我買珠奶
仲話見我唔開心 俾我去佢公司打住機飲朱奶
但諗諗下 佢話都係叫我自己番自己屋企

我試過係外國住果陣 買左盒法文字既冷藏品
d法文半桶水
佢寫焗30分鐘 我睇錯叮30分鐘
最後 全舊黑曬 陣味幾日先散

唉 佢都好難做有事 親戚呢d閒言閒語好撚麻煩
到時佢媽子又比說話佢聽 第時佢夾響中間真係喊

不過絲打下次正常發揮應該無事 佢都係有壓力先咁講

你地鬧我啦 係我唔岩
頭先我同朋有講 佢話男朋友根本好錫我
我西成日面 仲帶住我 同我影彩虹 咁嬲都帶我買珍珠奶茶

男友話明知我性格係咁 心情唔好就西曬面
我無錯 呢個世界都無錯
係我配合唔到個世界

一個 錯既時候做錯既決定
一個 錯既時間面對錯既人
正式宣佈你同你男朋友係天生一對
結婚果時 記住唔好派貼俾我地

鬧你都無用 只不過人有時總要交戲姐
佢好交代時你又唔洗咁sad

絲打有冇興趣參加我哋既美女地獄廚房挑戰賽？

食屎啦 我下次都係搵番朋友陪
但佢又會唔鍾意我搵男仔朋友

所以佢咪話我交唔到戲 配合唔到佢
我淨係覺得我唔開心仲要應酬 我心攰

我煮野食好叻架 果次真係睇錯

隻蛋睇落正常？

對唔住 我錯

外表出眾 不過內在就唔清楚

講笑啫
唉 我要認真同佢道歉 反省
我知佢錫屋企人 我都會錫佢屋企人

快d咬啖睇睇

好 咁聽日個下午茶交俾你
中三個字 80蚊 要煮到大家都夠食呀

聽日早餐黎

梳 40蚊先岩

80蚊呀...
可以煮到d咩

我聽日先會滾

40食包啦你

我要豬柳強

三個走豬柳

Diu u

要啦

食粥

無工番又無野做 悶到

叫絲打煮個鮑魚雞粥你食

白鮑烏雞粥

成鍋都係雞頭雞頸

淨皮加芝士ok?

咩叫白鮑

搭單 皮蛋瘦 加蝦米腸同炸兩

呢d出去買都得啦 成鑊油就為左條炸兩

其實我減肥
仲有個原因
想著靚衫

呢d叫咩款

沖好涼 要開始諗點同男友道歉

我都唔知 不過幾似吸血鬼 好想j下

一哭二鬧三上屌（吊）

高瘦撚先好睇

on9先咁 我淨係得哭 哭完就收皮求原諒

oh dun cry

希望聽日買到飛

希望你得啦

今次病病地唔出去排通宵啦
坐係部電腦到瘋狂f5

咩飛

你又病？

放過我

係囉又病

Supper moment

有得食仲厭3厭4

話說 今日去左個異性朋友屋企食飯
佢親自煮比我食
之前又同佢單獨去過旅行
我是咪已經做左兵

上星期一扁桃腺發炎，星期二睇醫生
星期六勉強叫好返可以去澳門玩
星期日去到澳門夜晚就感冒啦

佢鍾意你唔得？

其實點先知佢是咪鍾意我

我會好仆街咁建議你直接問

睇完黃子華都見到有人排定聽日

有冇flirt到你先?

南亞人？

成日搞我個頭算唔算？
成日借啲綺激我囉

我試過係最後一日返學話比佢知我曾經鐘意過佢 但個陣佢有女朋友
然後佢話 佢都曾經想同我一齊但係就唔肯講幾時

即係佢而家有無拍拖？

唔係
香港人

有女仲搵你?????

而加冇

佢有女朋友個陣係冇咩點傾計 都冇出過嚟

呢層真係睇下你地平時點傾計法啦
但佢搞你個頭有d....
如果幫執返靚可能會有機

佢係搞亂囉

咩呢架？

下 咁奇怪既關係

曾經想一齊囉

Sd啦

係咩玩法

睇完會唔會仲嬲或者覺得我好on9

有一次 佢陪我出國散心 我叫佢陪我飲野 佢話我個胃唔好唔陪我飲 跟住我襯佢沖涼 偷走左出去 個陣好大雨 佢叫我快啲返 唔好要佢擔心

其實我知佢有睇開連登 我唔想比佢知我上嚟問大家意見 但係除左呢度我又冇其他地方可以問

最少都戀人未滿？ 我覺得
你可以搵個機會直接問

最尾果句 可以唔洗 其他我覺得無乜問題

又係既 最後果句好煩 佢都已經嬲

如果係我 睇到最後個句會更嬲

唔好拖太耐啊 當做朋友做到好似男女朋友 但身分又唔係時 我覺得好麻煩 因為佢唔洗同你拍拖都可以咁做 又唔洗負責任 咁我唔洗咁同你拍拖 維持住呢個狀態都得啦

咁我del左佢先

果陣同男朋友都係咁既關係持續一段時間
好似好close 又無身分 好多野唔關你事無資格管 又無安全感
後來主動問清楚先得

我就覺得男人係信唔過先覺得清清楚楚會d

男朋友睇都唔睇我msg

未訓醒

可能唔想理我

隻眼勁腫

哎呀佢睇左我msg喇
不過都預佢嬲我幾日

你都好鐘意亂諗

我覺得係情緒影響大d

話說琴晚係佢屋企走左之後
佢就冇再覆過我任何野
包括keep住左一排既snapchat 心心

感覺你會好快做人地sp咁.....個故仔會似是你keep住男友,之後同這個人sp咁

我個同事坐係到咩都唔做 得我做

說穿了 佢只當我救生圈（應該係

我同事個隔離位遲到

你都好快last day...唔好理咁多la

我幾時lastday

我柒左 拜

你自己都知...咁是depends on你想定唔想咁,但個男當你sp...你唔好沉船

之前一直都冇諗過呢個問題 因為無論同佢去旅行定係上佢屋企 都冇咩特別事發生

然而佢岩岩覆左我msg 我懷疑佢會唔會真係睇到我啲po
希望係我諗多左

是你諗多左,唔好咁多FF

遲到一次半次由佢啦

佢俾心機係咁 正小學雞
唔妥我就野都唔做

請左半日假

我唔妥同事會俾說話佢聽

咁坦白

我同事隔離位就是我

唉屌 為左一個人影響我全日心情
明知係好唔抵但係又控制唔到

我為人真誠
你搞到我 我會好直接

不過過左琴晚 都唔知幾時先會再見到佢
可能過一排就冇事

最辛苦係 係同事面前繼續嘻嘻哈哈 但係其實好想唔出聲做自閉 不停做野

why

算啦 都走

下次再同佢出去 應該係生日個陣
因為大家生日差幾日 然後我又應承左佢 請返佢食飯

唔舒服加買飛

[/member]咁你bf知唔知先?[member]

我冇男朋友

我7咗

咁你自己有冇咩準備先?

好似冇人買到票咁

你懂的bro

失緊業的91巴，有咩想傾

我好眼訓

飲咖啡

就失業here

??

撈邊行？

買唔買到飛?

一定是老seafood

今朝有news...話hkex有個workshop...

healthcare

護士妹妹?

個ser完全入唔到

咩都冇諗

x2

你唔諗..到時要用冇得用

我地夾錢送俾佢

咁平....洗唔洗夾錢當b-day gift

入都入唔到
放棄
我早少少返工

送一箱

自黃子華買唔到飛之後 就已經對演唱會沒哂希望

好撚眼訓 收工未

子華我就勢在必行咁去買
所以當時去排左15個鐘

lunch都未食,咁快想收工,不如諗下lunch食咩仲好

今次冇咁好睇...但都inspire唔少...似是一個summary咁...

煙三文魚蛋沙律三文治

一定唔飽....開始有雨,唔想出去食

痴線

無謂口 食沙律

胃

個次等左幾耐自動F5先買到

減肥

我都好想減肥..但日日食完坐....個肚大到月球咁

人地俾左個餐單我
早餐 兩隻蛋+水果/粟米片/麥皮
午餐 三文治
晚餐 粥粉面
SO FAR 個肚細左

我同其他巴打一齊排通宵

同你差唔多

而家出門口返工啦

我會全日唔番

我返多日工
就見多個女仔一面
聽落好幼稚
但個女仔的確係我而家每一日返工既原動力

好想知個女仔是點

ching ho ball

咪普通女仔一個

早
買咗新電話未?

未，唔知買乜機好

小米..好平好好用

借左家姐部小米暫用，冇playstore冇whatsapp

點會冇whatsapp

有咩係值得開心

有三文魚食

dl唔到，直情唔俾dl

三文魚正呀

食好西
免費去旅行
聽日放假

買部Samsung 啦

太醜買唔落

而家睇中sony/華為，不過首先要搵到工

nokia8 3200
你要搵到邊度仲有得賣

我麻麻地

免費去旅行正呀

啱啱澳門個次贏左酒店船飛

我都想 好羨慕呀

過去玩下囉

唔洗錢咩

而家最想做既事係訓覺

唔洗2K?

我個次去住
酒店加來回船飛就一千蚊一個
食野車錢就用左900

食左乜

繼續痛到仆街 唔想食野 返上車訓陣算

正餐就第一晚食葡國菜
第二朝食咖哩雞米，第二晚就食鼎泰豐

無囉

介紹下，等我遲D去食

鼎泰豐香港都有得食喇

1k都唔想用

終於放飯喇屌

之前未食過

第一次食係去台灣食
好正 香港水準有少少距離

F5嗰時真係suffer moment

出哂面啦

仲要佢煮完比我係靚靚仔仔 點知我影都冇影就食左
然後佢好似唔係幾開心

娘娘

有冇軍糧?

咁平時同佢影佢都好似好避開咁
咁我咪唔影囉

官也街附近
有間葡國餐廳叫葡多利
真心好好食

你selfie同埋佢 佢應該受

仲有冇推介

次次去macau 都係work trip

見到有Guns and Roses tour

我入到城市售票網

我同佢一張合照都冇 次次想影個陣佢都會避開
好自然今次都唔會影 冇諗過佢今次想我影
我琴晚都只係用佢電話影自己咋

買到？

咖哩雞米都好好食
個名好似叫金利
你google咖哩雞米應該會搵到

仲有少量
原本想幫你買
但係等唔到你
我沒需要

想知葡菜

食上海菜我寧願直接去上海

好 下次去

唔緊要啦

窮L表示 返深圳都沒錢

深圳無乜好食，廣州多D
（都係減肥啦）

有錢大把女...6x可以日日屌個24香港小姐

邊到

Congrats!!!

佢話佢去見空少 然後我sad到而加

點要sad?

因為我知道佢做到既話一定大把女
然後我覆左佢 雖然我唔想你去 但係都冇原因要阻止你

你太天真....空姐唔是食機c咩?

當佢有錢有樓自己住既時候 隨時都可以帶女上去啦

咁要扑....冇錢...可以去維記姐

我都唔知自己sad d 咩
Sor for 1999

你不如行動咗先,try咗之後先後悔,好過你1999

gogogo

岩岩先執左8成文件
補返d多謝俾大家
下星期先再返去埋尾pack箱

BTW 介唔介意講下新工做咩?

dum得我dum左啦

有人工加真好

恭喜哂!
我啱啱先同老闆講左會續約

邊間

魚唔過塘唔識肥

都要有公司肯見先得嫁

Cx

要夠青靚白淨 俾d gay manager睇中

我下星期同佢講 唔續了撚樣

有驚冇險之下收工

番去食完飯直接訓覺算
男朋友唔理我

佢係 仲要好玩得

覆返你 係我黎 我無改過名

我應該求其買

英文流利無？

ching you are so handsome

唔好留戀呢個人啦

放工

7姑碌

返左去沖埋涼

搭船去tst做尖減肥呀

tst goji

我去ymca想轉會

我啲朋友都覺得佢似係player...
雖然我唔覺

其實有時真係旁觀者清

未搵到啱既gym room

而家夜晚跑下步先，目標係出年年中跑到全馬

或者係個陣我做到好出面 而佢又冇回避 但心裡面係佢個ex

我黎緊同同事去goji玩
佢俾個3個月trial我玩下

全馬
屈機

有無join過pure?
Hongman 好多人

腸胃炎正仆街 今日冇食過野

我都食左幾啖就算
而家準備就寢

仲未應你

好正常 佢嬲親都無咁快

放假咪同佢操下 反正我都係要玩

你會去邊間？
毒撚好驚被PT圍

今年報左半馬，跑完第二日乜事都無就覺得報少左

Tst goji

我琴日都係咁

咁撚勁

好銀癲

等你repo
我想去黃埔果間

有無啲二三百蚊個
唔太嘈傾到計既
係港島或者九龍既餐廳介紹？

有排 去完旅行返黎先8月中

太古sugar

啱啱打左去book枱

起身了

我都起身了 你男友點

繼續無反應 我估要嬲幾日

佢係味一嬲就要自己一個冷靜果d

係 之前佢嬲 我勁緊張去搵佢
佢唔會叫我走 但都唔會點睬我 由我坐

然後就算同番我講野 都要2-3日先sweet番
如果唔係都無咩表情

唔怪得絲打咁老定

走唔出佢既五指山

又唔可以咁講既
不過佢好似試過3日唔搵我

上次我試過買野食哄佢 佢都黑口黑面
所以錢都唔好曬 等佢自己開心番就算

佢性格係咁就由鳩佢啦
你咪自己搵啲野做囉

想約朋友又唔得 佢又會話我偷偷約仔

好似我

似你咩

打機屋企得6mb 係咁lag

村屋上網?

住大廈 但附近唔夠住戶

睇完黃子華
好正

但呢次個大主題睇完會諗返好多野
今晚佢多謝邊個?

咁冇辦法拉線

你地覺得聽日早放搵唔搵下男友好
上星期我話放工搵佢 佢話好
定直接出現係佢鋪頭好
定摺埋呢

其實我無睇過黃子華

返工忙都仲可以唔諗佢 但係放左工一個人靜落嚟就搞唔掂

就讓我忙得瘋掉
忙得累掉

上youtube求其搵集睇

你2個唔好咁啦

之前佢嬲完會唔會主動搵你架？

雖然好老土 但係真係連登有愛
原來係度講下心事都幾好
有啲野真係同唔識既人講先講到

我唔知點解麻麻地睇片
youtube都淨係聽歌

千其唔好劇透呀

可能訓醒就會諗通左呢

有我地係到

會既 有時我自己搵佢 最多出少句聲

因為電話個mon細？

樹洞

係無咩興趣
我youtube淨係聽歌
拿我男友就好鍾意睇 日日都睇勁耐先捨得訓

佢會主動搵你就不如你等佢搵啦
一陣佢未嬲完唔理你你又係到on99架啦

因為我知道 同識既人講
一係比人鬧做咩仲宗個頭埋去 一係就當花生食

我都係

所以返到屋企都要搵d野做

以前我都試過
好明白你感受

求先淨係搭車返屋但已經好sad

其實我都係唱下歌啫

然後就發現 一個淨係聽你講既朋友都冇

miss him so much 而家得幅相j
d人成日話我鍾意佢多d
我成日覺得點解要比較

諗下第二啲野
咁樣困住自己無意思

夜媽媽一齊放負唔健康呀

聽日一定會好天既

唔多朋友？

其實夜晚最岩放負

我最好既朋友成日都鬧我唔帶眼識人

因為鍾意人多啲個個比較虧

你點知今日會好天架？

係既 我成日好多野想做 但最後都係床無所事事咁hea左佢算

但係會辛苦啲

咁慘

但係佢講既野 好多時都係事實
只係有陣時 我淨係想有人關心下而唔係比人鬧

我覺得佢都好錫我 只係表現出黎唔同啫
同埋 佢真係要面同大男人
對住我就無咩所謂

我覺得2類既意見都要聽下既 咁先平衡
淨係安慰你又長唔大呢

而加既情況就係佢鬧到我唔敢再同佢講心事

咁又慘d 你同佢講下 都想佢安慰你嘛

咁講囉
之前我咪話約個女仔睇黃子華既
咁我無直接話想約佢既
我作左個故事講到我多左張飛又搵唔到第二個人去
佢問完我幾時之後就話要諗諗，遲啲答我
之後上星期佢問多次我係邊一日
問完都係未答我
今日知我鍾意人既同事問我除左約黃子華之外仲有無約其他節目
我話佢都未答實我係咪去睇
個同事同我講，但個女仔同左佢講會同我一齊去睇

可能會好1999

明呀，所以有好多野寧願係到講都無同朋友講

我明呀
咁得啦 佢可能唔想咁快應承實啫

好耐無咁鍾意一個人
有時見到佢行過
我都會呆左咁望住佢望到睇唔到為止

因住俾人話痴漢呀你
不過都急唔黎 感情雙向的

唉我要訓住諗男朋友
好耐無唔係同佢一齊訓

一分開左個下就真係
所以重情的人好易中招

上呀bro

早啲訓啦

但係如果朋友一睇就會知我係邊個
好在我啲朋友多數都唔係90-93

唔關事既
每段感情都一定有一個更愛另一個
但呢一個係下段感情可能又會係被愛個個

我班fd唔上lihkg

但比人傷害過一次 就唔會咁易

公司有同事耐不耐會扮工

有時啫
我又唔會特登去捕佢既
我知係雙向，所以我想每一步都行得好小心
有啲位寧願唔做都唔想做錯
但我知感情世界咁樣未必係好事

感情世界真係玩唔起
就好似你明知同佢唔會有好結果 但係你都好鍾意佢
控制唔到

屌，睇入住請敲門
睇到好撚驚
又要驚又要睇

又唔會控制唔到既
但真係要用一段長時間囉

我試過 係冇聯絡/近況下 鍾意左一個人七年

呢個我都試過
明明冇聯絡但會一直都keep住鐘意仲好掛住佢
前幾年先識醒

啱呀！
而加真係做啱返個陣既長情 或者未遇到一個真係會令我全心全意去愛既人

衰鬼，我都試過喎

希望你會遇到

應承過既就做啦
我覺得佢唔會因為自己話好既野而嬲

我話我都係咁既人
如果對方有D野係我改唔到，但又未嬲到要分手既話，咁都要搵個方法平衡下
咁咪搵D自己會開心返既野做囉，而我就係果D“自閉先充到電”既人

男朋友

仲未理你？

一早起身成鼻血

未呀

omg

捉佢出黎打獲金既

濕熱呀
(只係9up)

冇事嘛？

放工想去佢公司睇電視 但俾佢發現咪死

早
星期四啦

照去囉
你又咁想見佢

返埋聽日又星期六日

但係好似做太多唔好

見到佢未講 baby i miss you so much lo

琴晚打完兩份工而加好攰

應該係個冷氣太勁
洗左個隔塵網之後 開LO COOL都凍死弟弟

繼續頭痛！

好撚熱呀

咁博呀

岩岩醒 未想起身住

係屋企又會係咁諗野 咁咪返下工 整忙自己

咩事

佢未嬲完唔理架

食panadol啦

好攰 去沖定咖啡先

好攰呀痴線

瞓覺啦

有個舊同學拜託我搵男朋友幫手
我應該點做好

等男朋友搵我 我先同佢講
定搵黎做藉口

我又驚佢黑口黑面

今日去佢公司睇電視
撞到佢未講
撞唔到未同返同學講 宜家嘈交幫你唔到

好驚驚打俾男朋友

想買野
點解人有咁多購買欲

no money

人有無窮的慾望

窮都想買

我都要買

今個月無得食喇

減肥呀

上左磅瘦左兩磅

好懷念上莊生活呀

無食早喇

我早餐食菜
(其實我瞓得兩個鐘準備再瞓)

早抖喇 我訓左好多

我返左一個月工肥左10磅

未瞓到

掛住邊個

放工要等到230去隔離公司簽contract
d時間唔湯唔水 麻鬼煩

岩岩我男朋友同事同我講
又唔係第一日識我 明知我心情唔好帶我實出事
佢好似覺得男朋友錯d

我都是,日日是咁食

之前鼻豆炎食左幾星期抗生素，之後依家神經性頭痛左幾個星期
食西藥都無乜幫助
中藥好過
西藥副作用加壓力導致

咁可以點搞

下飲多d水會減頭痛？

神經性
即係陰d陰d四圍走

好深奧
唉仲有成9個字 痴撚線

四圍走但又未致痛到要訓係度
照舊四圍去

放飯?

天天4L

我放左工啦

日日腰肩頸痛
又唔可以跑
好難減肥

減肥不可懶

佛系減肥法

番工成日坐又成日食零食好易肥

exact7ly

中醫話之前應該食抗生素個期人虛入左頭風
叫我沖完涼要即刻吹頭

然後今日我搵佢 佢都冇覆過我
我唔敢再搵佢 但係又好想搵佢

你仲15,16?

打俾人la...

我琴日send snapchat 比我啲frd
話 心情去返2016年某一日

個日 係佢同返個ex拍拖 個一日我心好痛
然後我唔小心send埋比佢

然後我懷疑佢估到啲野 所以冇覆過我msg

去到男朋友到見佢都黑口黑面咁 叫佢同事幫我朋友問 我自己走左

咁自己好好把握....起碼有個ans...

你男友都好小氣....

佢實話我屈佢黑面

出面d飯大碟都可以整到我肥

你再等就去到2046嫁

大家加油呀

琴晚跑完9km黎

今晚出街跑
唔好落雨啊

好想食咖哩牛腩飯呀

今晚爭取上到10k先（如果唔落雨）

要約到佢 好難架